連登J-POP音樂討論區

嚟左連登咁耐竟然連個jpop討論帖都無 自己開個

依排JPOP最大嘅話題應該係安室引退精選Finally
首日開紅盤大賣45萬張

大家有咩同Jpop有關既都可以傾下

lm

支持。 之前諗過開，不過忙忙下無咗回事。我都想有個po可以交流下對jpop既意見同了解下最新資訊。

想問下各位巴絲循咩渠道得知日本樂壇消息。我幾年前睇開j2既Music Station，有得聽新歌，又有舊歌，仲有M-topic講下樂壇消息，但係前排改喺深夜時間就無咩點睇。想問下呢排有咩新歌？

g持

香水同docomo 有新 crossover

又有jpop post 我繼續搵倖田組組員

以前睇百度同微博 而家懶就fb睇算

睇recochoku 睇個個禮拜最好賣邊首歌囉

強國好多呢D消息分享 不過唔鐘意既可以好似樓上巴打講咁睇recochoku或者itunes呢D下載網站 hit song download都比較強 實體CD已經無以前咁體現到hit定唔hit

不要說了 今年3首single d封面都⋯⋯

Post 下呢期最紅嘅 kenshi 先

hachi 新碟首fogbound 好好聽

依隻碟亮點之一

佢唔隱退湊仔我已經好開心

Daoko呢首有返少少舊公司風格

仲有呢首... 應該新碟會有full version

冇呀

DAOKO「THANK YOU BLUE」収録内容
CD

・ShibuyaK
・さみしいかみさま
・もしも僕らがGAMEの主役で
・ダイスキ with TeddyLoid
・BANG!
・拝啓グッバイさようなら
・打上花火（DAOKO×米津玄師）
・Cinderella step
・ステップアップLOVE（DAOKO×岡村靖幸）
・同じ夜
ほか（曲順未定）

DVD

・INTRO
・BOY
・ぼく
・Fog
・okay!
・さみしいかみさま
ほか（曲順・正式タイトル未定）

推一推先

屌點解咁多腐皮

聽jpop係原罪

Kpop嗰邊有類似melon既音樂串流下載網站，唔知jpop有無呢？Jpop歌曲既配信量一般係點統計？

睇 aramajapan search oricon 睇個個禮拜既 physical singles, physical album 同 digital album sale 囉

十二月開始有埋digital singles chart

好失望 有冇人識日文知點様會搵到首歌

唔會有
之前有首廣告歌 叫 SWITCH ON 又係冇出碟/配信

So 9 sad

miwa

Spyair宣布香港開con

Source？

呢到有冇人會睇安室

母騾精選專輯初動百萬
而家有仲冇solo/組合既專輯可以初動百萬

Spyair Facebook official

最後一次一定要睇 之前asia tour同livegenic香港場都無睇

我都係 上次仲係中學雞 覺得好貴

This week, Keyakizaka46 topped the Oricon single chart for the second week in a row with “Kaze ni Fukarete mo”, selling 38,582 copies in its second week.
Yonezu Kenshi topped the Oricon album chart with his new album “BOOTLEG”, selling 161,158 copies in its first week.
Yonezu Kenshi also topped the Oricon digital album chart with “BOOTLEG”, selling 23,854 copies in its first week.
Singles
1. [-] Keyakizaka46 – Kaze ni Fukarete mo: 38,582
2. [NEW] MAN WITH A MISSION – My Hero / Find You: 25,471
3. [NEW] THE IDOLM@STER – THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS LITTLE STARS! Blooming Days: 15,586
4. [NEW] Sakiyama Tsubasa with Sakura men – Gekkaya: 13,914
5. [NEW] SWAY – MANZANA: 11,811
6. [↓1] Nogizaka46 – Itsuka Dekiru Kara Kyou Dekiru: 11,621
7. [NEW] Asakura Momo – Colorful: 10,634
8. [↓5] Aqours – Mirai no Bokura wa Shitteruyo: 8,203
9. [NEW] Tsuri Bit – 1010 ~Toto~: 10,634
10. [↓2] THE IDOLM@STER – THE IDOLM@STER MASTER PRIMAL DANCIN’BLUE: 7,400
_________
Albums
1. [NEW] Yonezu Kenshi – BOOTLEG: 161,158
2. [NEW] 10-FEET – Fin: 43,967
3. [NEW] Various Artists – A3! Blooming AUTUMN EP: 25,249
4. [NEW] Various Artists – A3! Blooming WINTER EP: 24,300
5. [↓3] Arashi – “untitled”: 18,284
6. [NEW] BiSH – THE GUERRiLLA BiSH: 11,346
7. [NEW] TWICE – Twicetagram: 10,629
8. [NEW] Various Artists – Uta no☆Prince-sama♪ “HEAVEN SKY” Episode CD: 9,661
9. [↓8] Tohoshinki – FINE COLLECTION ~Begin Again~: 9,552
10. [NEW] Maroon 5 – Red Pill Blues: 9,507
_________
Digital Albums
1. [NEW] Yonezu Kenshi – BOOTLEG: 23,854
2. [NEW] Maroon 5 – Red Pill Blues: 4,154
3. [NEW] TWICE – Twicetagram: 2,611
4. [NEW] 10-FEET – Fin: 2,001
5. [↓4] Hi-STANDARD – THE GIFT: 1,990
6. [NEW] Various Artists – Final Life -Ashita, Kimi ga Kiete mo- (Original Soundtrack): 1,962
7. [↓3] globe – 15YEARS -BEST HIT SELECTION-: 1,618
8. [↑1] Daichi Miura – HIT: 1,549
9. [↓2] Mr.Children – Mr.Children 1992-2002 Thanksgiving 25: 1,373
10. [↓4] Mr.Children – Mr.Children 2003-2015 Thanksgiving 25: 1,318

米津玄師真係越黎越紅

安室引退精選首週大賣111萬
宇多田光04年精選以黎第一張首週百萬album

講多同快就真係oricon吧(百度)最有用,其次用Twitter,但係就好睇你follow咩人個網絡如何,另外就係subscribe各種官方音樂公司/音樂單位既YouTube,最後得閒睇下fb/係Instagram search下自己想知既人既tag,基本上就已經more than enough了

我之前有開左個Jpop post ga,今日岩岩上返水,得閒過黎支持下啦

黑虎巴

btw今晚有冇人睇藤木 想知點

飛翔巴 話說紅白名單一年冇興趣期待過一年,陣容愈黎愈差,寧願睇CDTV

紅白真係情意結先睇 呢兩年都係開住得閒先睇
ms fns果啲都好睇過佢

米津玄師 bootleg隻飛燕好好聽

紅白冇Miwa
金爆繼續收皮
不過有好耐無見既hirai ken

家入fans here
篠崎愛就應該冇咩人聽

安室隻碟 後日到日本搵間CD舖買先

今年仲要搵唔到安室

連唯一期待都冇

下星期二先到日本 你估仲有冇得買

有掛呢隻應該入貨都多

藤原櫻fans

都有聽家入

本來見到倉木麻衣同Superfly仲覺得今年紅組幾有睇頭 然後睇完成個list發現無乜其他既想睇⋯⋯

完全唔明點解紅白要請泡菜團
即刻冇曬興趣睇

廁所位

呢幾年連a-nation都係韓國專場咁款

#edm

冇人聽jpop

lm
有冇人聽LEOLA FUKI SPICY CHOCOLATE

有冇人聽Spitz?

其實點解強國可以收到咁多咁update 既消息

有冇買30年精選???

而家除咗Johnny's同Exile系，仲有無啲活躍既男團？

無

多人呀嘛 如果香港都有咁多人聽jpop傾jpop都可以架

日本音樂王道
宇宙電波 unipa
小剛的日本音樂風暴區
m-osh club
fb睇開呢4個
j-pop j-indie 資訊幾多+更新密

林檎fans 揮個手

我推介DISH//

譬如好似我咁 唔然係香港人 但係都長駐貼吧 仲係吧主tim 冇計啦 嗰度人多 發個帖都想有人留意下睇下討論下 有得揀我都想用香港野 至於台灣 以前好似流行用ptt 但係而家應該少左人玩 主要都係幾個大型d既日音fb pages

我最開頭聽jpop係喺discuss同人傾 不過而家都收晒皮

我都係 嗰陣仲有明星fans club d版可以圍爐領

今年紅白無左AAA同miwa
又無DAOKO同米津玄師唱打上花火
好失望

avex團滅

唯一亮點：西野カナ
點解唔請yui flower flower呀

點會請啊

難得復出，應該仲有唔少fans期待

初回限定盤

估唔到咁多新MV

少女時代

香討班友唔多正常
D post好低質

講緊起碼十年前 都係圍爐吹水姐

我開咗個j pop tg group, 有興趣我先放link
利申：買咗spyair vip

lm+1

有興趣呀。。

留名

舊曲重編 買硬

十二月有新碟

有冇人知有冇台壓版?

留名
SPYAIR 正呀喂

miwa回晒塘
新個堆歌都好垃圾

講還講 伊藤由奈去佐邊？

唔見左十世

而家睇日文新聞算

雖然鍾然jpop 不過對近5年 什至10年既歌都無咩興趣

佢係自己退出唔想唱 想睇佢近況既可以follow佢ig

其實miwa把聲唔係幾耐聽,我個人好怕呢種太尖既tone,雖然有幾首歌幾鐘意~

咁會唔會只係而家能夠比你接觸既歌唔係好多所以先至導致冇好歌聽既幻像ja?

掛住melody. alan同高橋瞳

對我黎講真係以前吸引啲 我比較鍾意聽女solo 但而家感覺多左好多團

Agger
而家真係無論男定女都好 都有好多團

akb興起就係我對jpop熱情減退之時

都唔係呀 jpop 依然高汁 音樂種類都豐富 而且有特色 依啲係其他國家音樂比唔上既 只不過而家唔夠出名感覺無以前咁勁

其實AKB都有唔少高汁歌
雖然我最近聽過個首已經係舊年首君はメロディ

exactly,其實情況就好似廣東歌咁,以前可以坐係度聽到好歌,而家要主動去留意

一樣，以前個個星期都追新歌聽，12年熱情減退得幾快，但當時oor開始紅得幾緊要咁啱接觸左到依家仲聽緊
依家聽得最多oor，ptp，bm，和樂器等等既幾隊band
jpop已經冇乜再點聽，或者係口味變左

唔係話唔鍾意佢地同而家紅果班啲歌 只係十年前果班人我啱聽啲

其實我都有聽akb 不過多數係舊歌 好似係桜の花びらたち
而家自己鐘意嗰d members基本上走曬 /有出solo
所以聽少左好多

AAA

大家點睇shishamo
今年出既album真心正
係夏天屈屈悶悶聽個舒服
利申：買左飛睇下年川崎戶外live

神7真係好正

係 可惜而家走曬
本身仲有まゆゆ 但係佢都畢埋業

We are the light好聽喎

點解世終無左條女既

大肚就生得喺屋企安胎

片思い聽左好多年

ヒカリヘ都好好聽

原來佢結左婚

AAA最高

有冇人聽WANIMA

有冇人去左yuzu開post冇人理

有無人鍾意aimer

有無人有聽SCANDAL

留名leader戲言實現，
個個成員都係東蛋過生日
AAA最高！

以前有聽 因為鋼鍊

以前聽jpop覺得有好多選擇
依家淨係聽jhiphop

氣氛點 去唔到

點睇呢隊

好氣氛？

玩ともに玩到上紅白

都幾full

琴日都有去，毒JJ一個人睇 玩得好開心

大合照見到自己架

我都自己睇啊

有冇人鍾意E-girls 分支flower, 新歌舊歌一樣好高質
可惜走左兩個主唱

正

梁國雄議員

我都見到

鍾意佢地怨婦歌多過 blue sky blue moon jellyfish 果類

Blue sky blue同moon jellyfish都好鐘意！！
但reina把聲唱怨婦歌真係好適合！
最鐘意係時間旅行同瞳の奥の銀河！

我最鍾意熱帶魚 d和音冇得輸

Hey Mom’s boy 火遊びはアカン
遊んだんで Bring it Bring it on bitch！

倖田把聲真係好正

我女人不嬲都正
有人講佢好滾動

苦等misako首solo歌

把聲靚過Ayu
唱live好過宇多田光
靚過中島美嘉
身材好過安室
冇得輸

咁又唔使咁比嘅
佢把聲特別得黎又快慢都啱 又跳得真係好鬼正
最有機會黎香港果次搞單羊水 應該有生之年都唔會喺香港睇到佢開con

保返句5個天后我都鐘意

應該冇啦 佢走下坡得幾勁

我都係
個cm得幾句都好正

好想睇演唱會見佢真人

真人真係好正
五個男仔都係真人識發光

都係要飛去日本睇 最多台灣

去日本啦，買飛唔算難，又有氣氛啲
就算佢嚟香港開，你附近一個二個都係石像，一啲都唔過癮

話飛就飛咩
我覺得佢開細場氣氛應該唔會差

睇吓細成點
試過去東京國際Forum睇，接近山頂，得粒米咁，同Arena差唔多，但Arena可以用啲mon整多啲效果

WOG嘅arena tour同dome tour都去咗
只能說真係神,uno真係世界級可愛同sexy

你就好

其實我覺得EXILE系既組合既歌好多都好高質
不過香港好似少D人知
唔好介意B站, 因為JPOP D LIVE有好多俾YOUTUBE BLOCK哂
三代目JSB 花火

GENERATIONS - Rainy Room

日高好似岩岩泥過香港，不過無聽佢d solo

第二排

上次係MK睇SEKAI NO OWARI都好好睇,人都算有反應,但係主唱表示太細,話佢地想呈現既舞台唔只係咁樣,希望第日可以真正比大家睇到佢地既100%演唱會

SKY-HI世界第一
真係好正，由marble開始聽都唔錯！
嚟緊又去睇RAG了好興奮
（覺得自爆咗自己係邊個 ）

咩係RAG

全稱Round A Ground
係佢嘅live house tour名嚟嘅

可以去埋秀太生日活動喎

去埋會趕唔到開演

去完秀太一部就要準備返香港

music station super live

又有泡

成日覺得佢個系列班主音 把聲太似
唱法又好虛唔夠氣 咬字又麻麻
淨係聽atsushi一個

jpop白痴鐘意back number可否係度留名

好鐘意exlie式慢歌再加西裝跳舞

有冇人睇緊有線大賞 kana唱到好惡頂

我都睇緊
kana今次真係唱得麻麻

聽開垃圾桃草留名

第2首仲災難

反而覺得第一首差d
第一首佢一開聲立刻覺得差左
第二首個人認為都ok

如果俾$1600年費 睇哂所有日本電視台720p+14日內所有節目重溫會唔會好傻仔。

錄緊新ALBUM

你睇得多嘅話其實都算抵睇?
唔知正常咩價

今年7月先開始聽
之後發現佢地上年黎過香港開演唱會
miss左好唔開心

15,16都有黎.希望18都會黎啦

宇多田光出年出新album+舉行全國巡迴演唱會

7年呀
等撚咗7年呀
終於等到啦

あなた hi-res:
請支持正版

順帶一提林檎女王新album「逆輸入 ～航空局～」亦已出
同上作「逆輸入 ～港湾局～」一樣 收錄近年創作比其他歌手/團體嘅作品 並且搵嚟一眾知名音樂家合作重新編曲錄製

fantone好似唔係好耐之嘛

我指全國巡演

推一推

有無推介
想聽AAA同FLOWER呢類型

EXILE個班基本上退緊
而家主力都係谷J SOUL BROTHERS同GENERATIONS
E-GIRLS改11人制後兩首歌既曲風差過以前好多, 由型格路線變左類似AKB個種
FLOWER得返伶菜一個主唱, 不如等單飛好過

JSB同Generations d歌都愈黎愈難聽 一紅就求其塞D垃圾歌比佢地

同路人 Youtube出左新MV 曲風唔同左 同埋終於係完整版MV

有無Funky Monkey babys既Fans

嘩 好耐冇見呢個名

反而新個隊RAMPAGE D歌好入腦
不過真係太多人

安室奈美惠紅白特別出演確定！！！

今年紅白有番啲睇頭

歌曲風格唔錯 可惜解散佐

各位有無睇紅白？邊度有得重溫安室表演片段？

AKB台灣fans club既facebook好似有

直接上東京不夠熱字幕組官網，有齊年末音番
生肉都好似有

呢排有咩hit歌？

lemon 米津玄師

俾你搶咗黎講 米津每逢有新歌都會第一時間買

仲有
mr.children - here comes my love
androp - joker

suchmos 808

倖田今日出左新碟啦
不過冇咩驚喜